出街消費等同維穩

大家應洗得洗，咪亂使錢。你使既每一分錢，每一分錢都係刺激緊經濟，等同維穩。

我返日咁耐都未試過帶飯。不過，我咁嫌麻煩都已經帶咗一個月飯。每月慳成1000蚊飯錢。

平時食完飯都習慣飲枝可樂，7仔有時九蚊，有時十一蚊。依家我都戒左，專登買咗個暖仔壺飲公司蒸餾水。慳得就慳。

公司港島區，已經習慣搭船去尖沙咀再轉巴士。搭船時間係花多咗，咪當吹下海風散下步。

好多香港人係洗慣咗，包括我，但請謹記洗錢之前諗下有你無需要，「咪做大嘥鬼」。

想贏，係靠大家一點一滴努力。大家加油。

#光復香港 時代革命